其實大家究竟知唔知九巴咩背景

第一次出po，屌都屌細力啲
又話要抵制SHK
但又要搭九巴
我寧願搭黨鐵，都唔想畀錢奶共地產商

1980年11月11日，新鴻基地產宣佈收購九巴在股票市場內的股份，引起收購戰。11月17日，新鴻基地產收購九巴成功，並持有九巴共39.5%的股份。

香港嘅交通都係畀奶共地產商把持，所以其實搭黨鐵都由佢啦，至少畀政府，政府都有機會俾返我，但地產商睬你都有味，大家自己諗啦

城巴/新巴係新世界，奶共
九巴係新鴻基，出賣香港人
的士，大部分係廢老藍絲司機
基本上得電車係外資，法國佬嘅
大家諗下究竟係咪應該繼續鼓勵人搭巴士

721 831
完

黨鐵呢輪好唔掂咩?

唔搭黨鐵又唔搭巴士，你比錢我搭的士？

想集資開第四間巴士公司就好心你講白啲啦

點解要配合政府保鐵政策

港島西線 觀塘延線通車借機亂cut巴士

坐黨鐵好驚俾人打 完。

係咪想全世界行路？

黨鐵又話黨鐵,巴士又話奶共,小巴的士又話廢老藍絲,咁你叫人搭咩車出入?

定係全人踩單車

啱啊

其實我覺得大家可以搭鐵好過搭巴士

人人黃金寶

低級5毛bye
721 831
前線啲制服好黃

自膠，由得佢沉底

巴士沒賣樓賺少好多錢，你睇番年報利潤好低

最好地鐵巴士都唔搭唔消費